想買波鞋，但唔想太潮，有乜選擇？

nmd太貴太潮
有無少人著又好既款留意下

好似有對叫 sock dart（nike）
furylite（puma）

Asics gel lyte V

試過就知正 依家唔係好多人著 快d買

common projects

New baylon

eqt adv?

真心膠

Jordan future

Air Force 1 (adidas)

Feiyue
飛躍鞋

法國名牌。

邊度買？？
邊個外國網多色多款
我見款 色都麻麻

有乜可能錯呀
Puma 真係笑大人個口

係咪見到個波波上面有個p字頭既英文就當係puma

喬丹

新伯倫

af1

ub